覺唔覺男人有揸飛機 之類既牌係吸引好多

唔係車牌船牌依d垃圾牌 死開一二邊

你諗下你條仔係打仗 戰亂果陣 大家都趕去停機坪
個撚個都當個機師神咁拜 又求又剩

依個時候你條仔淡淡定 好似君臨天下咁慢慢上部飛機再開著佢同你講「上黎」

剩係諗都濕撚哂 究竟有咩牌可以吸引過飛機牌

仲要最緊要有飛機牌既一定90%有錢

簡直完美！！

好吸引咩 我日日都揸自己架飛機

Err...勉強可以啦
屌都唔知穩唔穩陣架野又細 無乜安全感

你個名改定二十一啦

打仗戰亂嗰陣知唔知乜嘢最容易比人擊沉

我覺得男人要依賴交通工具好可憐

你諗下你條仔係打仗 戰亂果陣 大家都趕去碼頭
個撚個都當個船長神咁拜 又求又剩

依個時候你條仔淡淡定 好似君臨天下咁慢慢上船再開著佢同你講「上黎」

剩係諗都濕撚哂 究竟有咩牌可以吸引過船牌

仲要最緊要有船牌既一定90%有錢

簡直完美！！

識打飛機既男人完勝識揸飛機既男人

屌，9成9連登仔連車牌都冇啦，仲話揸飛機

我做士兵第一個拎火箭炮射爆你輛飛機
打緊仗做逃兵？仲要週圍走？除咗懦夫諗唔到第二隻字形容

你講客機定小型飛機啊？
小型飛機牌好平 30萬有找就搞掂 大Q把人有 但有起事上黎又難搵機
客機就相對易搵 但就算你有牌但其實客機牌分型號同牌子 你揸開A320叫你揸A350又咪係炒硬
搞到黎揸車都唔知揸到去邊啦

打飛機呢？

小型飛機牌八萬都有
但天氣差唔飛得
雙引擎又唔識飛
有鬼用

仲有你想佢用八萬考牌定用八萬買袋畀你？

游艇呢

嘥咗幾年過百萬考到個民航機牌
點知今時今日航空公司執笠
要轉行揸的士

有船有車

女人識揸棍都好吸引

可唔可以錄句上黎上黎

唔想自爆

ching點入行？cadet?

應該係擊墜